天凡就近日發生之事作出之聲明

聲明

1. 本人從來無推銷任何投資服務/賣料，而是有少部分人的說法是無中生有，事實上並不存在所謂受害人，因為本人在seminar沒有作出任何買賣指示

2. 開seminar只係分享理論研究及作研究交流，並無任何買賣指示，無推介任何股票number，當中亦無俾過任何tips，只係以波浪理論，黃金比例，江恩理論等研究分析過去數據

3. 本人曾託人諮詢不同法律意見，開seminar教理論不屬違法，只要沒有推介任何股票或產品，或沒有作出投資建議等

4. 有人將telegram大群組內本人的畫圖與開seminar混為一談，事實時兩件獨立方。 在群組內，本人會分享畫圖，而有時的確會模稜兩可，皆因畫圖目的並不是分享任何買賣指示，而在大群組內本人沒有收取任何利益

5. 另外有D巴打係telegram group輸左錢，其實係佢哋跟左本人之畫圖，但本人當時有講明唔好跟，因為會跟唔切，而過程中但當中本人並沒有收受任何金錢利益，純分享畫圖睇法

6. 本人承認有畫圖錯誤之時， 而曾在畫圖分享上判斷錯誤，而在其後作出修正，如果因為此次事件而有所誤會再此致歉🙇🏻🙇🏻🙇🏻

7. 本人沒有打手作任何宣傳行為

8. 本人Delete Channel/相關資訊，係因為有人想借此機會打擊後生仔，而本人在Telegram之畫圖本身係作理論研究用途，而當中本人沒有收取利益，而有人將群眾內畫圖分享及Seminar內容混為一談，
事實上本人在seminar並沒有作出投資建議

9. 若然係心水清既連登巴打，會留意到狙擊我既係同一班人，重要有唔少係分身AC，望各位明鑑

10. 有連登巴打誤以為sellabrick有開seminar，其實佢絕對沒有開過seminar，他亦沒有收取任何金錢利益，而本人與sellabrick也是兩個人，本人願意承擔一切責任

11. 本人曾有意在Youtube上公開部分理論研究，希望有心研究之朋友可以自學，但就近日發生之誤會，本人會重申考慮有關意向
若然在合情合理合法之時本人亦會開Youtube Channel分享研究心得

最後，如果此事件為任何人帶上不便/誤會，本人就此再次道歉🙇🏻

留名

大師好波

歡迎各位連登巴絲打作理性討論，本人都會接受任何意見，只知本人年紀尚輕，經驗尚淺

但請勿作人身攻擊，或作任何起底行為，多謝合作

數浪大師壁屋監獄有得數，對住個海嘅，慢慢數

中中中

感謝大大的無私分享~

G持
建議都係集中講返技術分析
就算自己點買賣既野都係唔好提
繼續努力
利申係tg group係感覺麻麻
唔似係討論分析，似把散戶吹水鳩up區

又係你啊 見你開D posts都知你係咩人

分身ac係邊啲啊

就算告得入最多咪罰錢同案底

垃圾賭仔食屎想屈鳩人唔抵可憐

係，因為人數太多，好多人仲要代我發言，但有時我無講過野

係好多人除左你以外 其他分析唔信

人地分享自己見解真係幫到人
唔撚似你戴晒頭盔講啲模稜兩可既野等人地估，之後又鳩噏乜乜柒柒中左啊
原來係引鳩人上自己堂
叫你貼倉睇下賺幾多又hide呢樣hide嗰樣，咁我牛熊put call買撚晒都做到你個所謂80%中既效果啦，100%都仲得啊

其實天凡你平身用呢套理論賺左幾多？

你都知自己年紀咁細 仲開班

唔係因為你年紀睇低你

但股市好現實一睇你戰績已經分到你有冇料

如果開班淨係講理論但冇實戰能力有咩用

久而久之就唔會有人再分析

呢啲嘢等證監搞
以後重諗住可以呃飯食就好自為之

中啊

呢個現象唔係好事
其實原意係想D人自己識睇圖畫圖
但好多時有人睇完張圖就會有主觀意見，覺得係升/跌，有時無出圖都無文字分析

留返同個官講

貼倉梗係要hide，有個人資料，容乜易比你地起底
我貼個D真倉黎，唔係我死全家

老千就以為全世界老千，我最憎金融寶葯黨，喂冇問題咁驚嘅？

法官講 中，又中

有收錢？

留返到監管部門講~

您不如睇清楚先。天凡有無話佢會就特定證券提供意見？

利申，證監146持牌人士

打壓股壇梁天琦時代革命可恥

係報紙落廣告動機咁明顯都只係罰款一萬

係香港三年內冇再犯事可以聲稱自己冇刑事記錄（不超過三個月監禁/不超過一萬罰款）

更新班3.0（筆記將會超過100頁📒📒）
Sky:

Sky part 1 and GG part1
round 1 :17/12 6-10pm 已滿額
round2: 19/12 6-10pm
round3: 30/12 6-10pm
round4: 01/07

內容
SKY
part1（3hours)
基礎篇
1.基本分析與技術分析

技術分析
理論
1. 黃金比例
2. 波浪理論（形態、比例計算）
3. 江恩線、江恩盒

畫圖形態
持續形態+逆轉形態

技術指標應用
1.大路指標（MACD，RSI等）
2.特別指標（Supertrend，Find Bottom）3.綜合指標（Fib+BB，OBV+EMA, TSI）

Tradingview
1. tradingview 應用（畫圖）
2 . tradingview backtest（寫scripts, 設定backtest period，Entry & Exit Signal等）

part2(3-4hours)
實戰篇
1. 恆期指、道指、bitcoin、黃金等應用
2. 牛熊窩輪基礎及應用
-如何選合適牛熊窩輪（發行商、bid-ask spread、計算等等）
3. option 基礎及應用（GG講解）
4.期指應用
4. portfolio、注碼分配

GG（前fintech quant analyst) @siuming1123
Part1 （1hour)
1. Algotrade 基礎
2. 建立Trading Strategy
3. Algotrade應用

Part2.1
Prerequisite python
4. 講解下talib
5. backtest software (Quantopian/ Quantconnect)

Part2.2
Prerequisite Excel, VBA
4. 同點用excel做backtest

Optional
1. Python Programming
Or/and
2. VBA Programming

有心想學曬algotrade+ programming 會平D

有興趣可以填Google form：

準備：
1. 開Tradingview
2. 開investing
3. 電腦

收費：$500/hr
Part1 4hrs
Part2 4-5hrs
2人以上同行有優惠

我覺得如果大家無睇SFO同案例就盲目討論，太低水準。

係啊巴打
開seminar如果純講理論唔係犯法
而如果無牌，開seminar提供投資意見先係犯法

而係大group係一班人分享畫圖心得
seminar係另外開，seminar無任何買賣指示/投資意見，只係理論研究

我知啊

1.講明係由邀請朋友講解，唔係我，而係邀請翻黎既金融行業人士講解，咁你覺得金融行業人士你覺得有無牌？

2. Part2從來未開過，未收取過金錢利益

咪系HKSI考囉，搞緊RO添。

早三個月入過恆指討論區明明啲人當佢神咁拜

三個月後原來又係賣料

睇返啲紀錄真係好撚on9

一日贏廿倍 如果咁把炮洗撚上黎收錢教人咩

一日贏20倍個個唔係我黎 有無睇清楚

等同大學同埋證監會交代啦你

原來講研究理論係犯法

驚到

黎連登搵食

但你有收錢教人喎

原來係驚搶飯碗 明曬
開班同犯法係兩回事

犯唔犯法唔係我地講嘅

睇下個官同學校點判咪知囉

我係你就死死地認錯加上過堂嘅都回水

連登真係多判官

大佬呀，今日聖誕阿，我要開工printer都唔開門啦，今日都chur啲𡃁，走撚咗你幫我做呀，理性啲好唔好。

大師又中

比啲真心建議你都串柒柒

拿拿聲睇下連登仔有無得原諒你重好啦

一陣為左單咁嘅on9樣留案底你唔好喊

係連登搵食都大罪架啦重要無料扮四條

等睇上蘋果新聞

有好多人真心比建議，但並唔係以批鬥形式

食撚屎啦你

呢篇聲明你應該send去sfc唔係放上黎

之前蘋果係咪有報過tg group 既post?
有冇link, email 返而家呢單野俾個位記者朋友

講咁多，問極都冇答

1. 有冇開「研究班」收錢?
2. 有冇領有牌照?

準唔準無關

其實只係教人技術分析都會犯泓？

巴打有point

樓王有pt

重點就喺呢到
究竟有冇做過過界野? 宜家個個口同鼻拗，等緊有人拎證據出黎

監管範圍

上面答左啦

開得呢d post證明睇樓主仆街只係時間問題

咁連登好多人犯緊法喎

首先，part1係理論part 無任何股票number/買賣指示
part2未開，都只係暫定，但睇上面都講埋係請人教，人地做金融行業你覺得有無牌 ？

有冇開班收錢

你有收受制益 你開左班然後add班學生入細tg group

咁又要兜返去佢究竟收錢係真教學定係俾料「學生」做買賣

牛市大把股神開班收錢
到熊市就個個收哂皮

唔係我覺得 你夠唔夠膽講
有 定 無

所以拿拿聲del group, 又del fb

講有你咪又係查名單，跟住起人底
咁咪索性取消part2，費時比連登仔狙擊

乜撚嘢打壓後生仔你邊位呀
狙擊你嘅可能係同一班人
但邊撚到係分身
駁唔到就話人分身
係就證明我地係同一個人啦唔好鳩嗡
小心衰多樣誹謗呀

起咗呢條友個底未啊
有冇料俾下

等證監開file

我無話係邊班人，但睇佢地username開咩post都清楚曬

無做衰嘢怕咩起底?
行得正做咩要取消part 2?

就算人地有牌，行得正企得正，唔通就唔會有人查名單起底？
每個人都有私隱權，咁咪唔開part2

唔好講呢啲，令我諗起呂麗瑤單野，你似係「行得正企得正怕咩呀」嗰啲女權撚

冇料又呃到人

你係咁肯定嗰班人嘅
唔撚駛指桑罵槐
開名等大家提防啦

係到嘈都冇用

交俾監管部分判啦

其實起唔到底
證監會要求連登都會有呢條友個email

其實無收錢一樣犯法。自己睇下Cap 571 schedule 5。

推撚到長期上熱門等記者朋友做野

講緊我邀請個位師兄wor，人地無連登AC

唔好再bullshit啦
又係重覆緊堆冇proof既response
原來有不滿聲音要del grp del content
嘩你點做生意呀第日, 咪日日都要關舖?
唔好講批鬥呢兩個字, 你知唔知民革既歷史? 唔好亂用字眼wo
你都答唔到別人既問題, 又冇proof
一個疑犯都可以同差佬講我冇做過, 可以呀, 證據呢?
呢度唔係法庭但你解釋唔到又del曬content, 係人都知你身有屎
你係咪男人黎嫁? 講唔過就扮弱者扮細路...不過你mind set真係幾childish既?
最後我想知你尋日responded我道可道非常道既意思係? 我讀開中哲但完全唔明你引呢句野同我講既野關咩事

del哂真係好鬼

係文革啊師兄
文化大革命，革文化人的命，其實好多人都有讀過

你話冇就冇架啦？
睇紀錄做人

香港法律係奉行無罪推論原則，唔係要證明自己無罪wor

DEL曬係因為有人要砌生豬肉，無講邊個啦

呢度唔係法庭, 傻仔

引用你講既野：一個疑犯都可以同差佬講我冇做過, 可以呀, 證據呢?

有冇人整合天凡大師事跡等人學下野
果d
上面答左啦
張圖有講
反手執幾格食埋
引牛
之類
如果唔係數推到上熱門討論都d都唔知咩事
好好地還返天凡大師個清白啦

大group有講走貨 係太多人講野洗走左

點砌生豬肉?
對話po啲唔po啲?
咁你更加應該po哂全部出嚟

0 content of response...Jesus

跟唔足輸錢唔好怪人

一個疑犯都可以同差佬講我冇做過, 可以呀, 證據呢?

巴打匿名投訴無咩用, 最好開名
天凡成日咁多花生比我地食, 唔食對唔住自己

連登唔係淪落到搵一個天凡都咁難呀嘛?

天凡 = 騙子神棍

原來講自己食左熊都犯法

講咁多廢話，又咪上黎搵食
有料自己睇圖，日日執幾萬
洗為個一百幾十搞咁多野
過主喇

比佢出現已經失敗，係高登佢第一日就比人屌走啦！

引牛當日 最低位前有叫準備 大把人見到

好大粒花生

緊張過睇米sir屈機男鬥捐錢

你幫邊邊架？一時一樣！

呢個係我講得唔好既地方
但個theme都係想講你(地)冇soild proof仲要del曬野
anyway, 你地繼續捉字失

姐係話佢有事好多連登仔都仆街

細group=無你既group
另一個group=有你既group

人地又冇收錢唔鐘意睇咪，quite group囉

三日都冇人貼 受害者呢

無做過先叫砌生豬肉wor

你地真係有人想報俾證監， 記得自己儲定對話紀錄， 我有問過證監，佢要我自己搜證， 同埋預左要隨時協助調查（星期一至五）

喂唔係好撚串㗎咩？
做乜del谷呀？

身無屎洗鬼del group咩
推一推先

大grp遲細grp半個鐘先講
明顯想睇大grp班人仆街
但細grp班人就算係午市一開即走都係仆街架啦
恒指呢啲野唔好話半個鐘
一分鐘成個勢都唔同曬啦

半個鐘 半分鐘先死得人啦

呢條撚樣絕對係唔見棺材唔流眼淚嘅，有人比咗錢嘅話跟咗佢指示我建議向證監會投訴

送副棺材去佢門口

我自己講自己走貨咋wo,當時大group咁多人洗message，講完都無人睇到

留言等睇上報

可能真係冇人上過堂

屌天巴個啲應該係跟左大gp輸錢果啲

非打手

冇錯，不過人哋日日中中中，揾2球一日，散紙嚟嘅啫

有啊，有人上過已經
原先個post 有位巴打貼咗tg 聯落出黎

money巴

佢個cm唔似上過喎 花生

睇左咁多頁都係兜兜兜,同個教學po一樣風格

A. 你無牌,收錢,然後請有牌人士講學,你係做搞手,無參與講書

B. 你無牌,收錢搞講座,有份講書,亦有其他有牌人士參與部份課堂

A定B

自己身有屎del嘢吹撚到文革逼害
我真係估唔撚到你啦大屍

仲有Sellbrick 條撚樣

我肯定你大grp係走完半個鐘先講，唔係太多人洗走message。你係狂升果一個鐘仲要潛撚左水，之後先話一早走左熊

B

社會仲有冇公義！
咁樣老屈人都有
天巴第日上庭個陣記得叫埋細路我
到時我一定黎撐場！

你自己檢討下點解晴巴冇人搞他，但你就被人狂插
成日同sellAbrick 係自己個post 圍爐互捧，出一幅圖乜柒description都冇，事後都吹到[中到啪啪聲]

根本最大問題係你成日係咁出圖懶係教分析，但又模梭兩可唔講清楚，由得啲人亂估，到事後啲人輸緊錢，你又跳出黎話自己估中賺緊錢，仲懶好心話一早叫人唔好跟

啲人就係見你又要威又要載頭盔態度先屌柒你

賭仔屈人唔駛本，點解唔做

呢下兜得難睇喇 講左人地睇唔到用冇講差好遠

唔講呢d啦
想要多d上過堂既人俾source

做打手做到你咁肉酸

點解要講到模綾兩可，因為一講實數佢就仆街啦嘛 大group肯撚定唔會講，細group有冇就

有冇入咗細group嘅post下對話內容呀？

講買賣指示根本冇問題，晴巴連number都講埋添，晴巴他都唔係隻隻都中，好似早排2628他都睇錯，但他睇錯後會同大家講止蝕位係邊，而唔似得你講完[引牛]又要係度死撐，仲大大聲話自己一個月都係睇錯兩次姐 你呢啲咪就撚係表面認錯，實則show off 寸柒柒態度

C

慢慢同證監玩

plz唔好拉晴巴落水 好需要佢

唔係咩打手，不過咁耐仲未見到真係有受害人
告人都要有證據

我早幾個月前已經入過樓主條撚樣個post屌柒佢，佢好早已經拋圖拋theory出黎，講乜9贏會贏好多，輸只會輸少少

結果當時我俾成班打手屌到仆街

而家諗返原來一早已經有晒策略部署

feel到條傻9而家縮縮地，但真係唔見棺材唔流眼淚

又中又中咁撚high呀

你唔駛回我架啦，有咩同個官講啦

Sor 我唔係想拉晴巴落水，只係想講啲人針對天凡唔係他後生，而係他又要威又要載頭盔寸寸貢態度

我真心佩服晴巴呢種肯教人無私態度

講解下呀

有參加者話有俾錢上堂喎
有無呢D錢呀?
如果無收過錢,我諗件事簡單好多
無咪答無囉

通常細蚊仔時阿媽問有無偷食糖
有做係唔敢答無食到
而係答家姐食左好多

引牛果個真係笑撚死

講完引牛之後升到仆街

原來引牛就係要入牛

中！又中！

跌撚左就解引牛 升到傻就解要入牛

睇到好撚多人跟左輸到傻

唔好再講呢D野啦
而家唔係說教/點化佢既時候
收一收先
純粹想佢剖析返件事
thanks

又中，再中
中你老母呀

睇人仆街最開心

天凡好似好細個

睇之前d post都感覺到佢種意氣風發

只不過唔知何來既自信又開班又開group

所以先問佢其實佢實戰戰績點

LM

除左嗰幾個信錯料姑且叫佢地傻鳩
其他都係睇唔過眼
咁你又何嘗唔係屈其他花生友輸錢
大家都係等緊證據姐

佢點會貼真野比你睇
真人唔隱藏 唔藉口 叫佢貼灑全部倉 佢就理由多多嫁啦 竟然要搵食又吹到自己咁勁 又唔出證明 盲拳打死老師傅 唔明點解仲有咁多信徒信 不過呢件事發生 我終於明白 點解電話騙案仲生存到

情況 就好似 ptgf咁 9公想唔比錢叫雞 佢撚下條女 大下佢 出假野 最後呃佢上床又黏又拎咁炸嘛 btw 呢家野你情我願姐

天師又中

啱呀c-hing，有證據先有得講大家互屈冇意思

乜水

有證據就報啦 又想人仆又怕麻煩

以前有案例:

學生收費教炒股判服務令

23歲學生在網上開設討論區，收費招會員提供炒股「貼士」，7個月間已賺6萬元，被判80小時社會服務令。
被告盧錦聰（23歲）現正於香港專業教育學院（IVE）就讀建築高級文憑3年級，被證監會票控未領有牌照而就證券提供意見罪。他早前曾自行求情時指，不知道此舉屬違法。
案情指出，「客戶」先向被告付費，方可獲得進入討論區的權限，每人每月收費最初200元，後來加價至300元。被告其後以「Peter Sun」的名義，為已付費客戶提供炒股意見，包括推介證券資料、何時買入、買入價位等。至去年4月至11月，被告在短短7個月間，已靠收費賺了6萬元。
辯方披露，被告原是貧苦學生，無論求學還是生活，均需靠領取學生資助及綜援度日。生於單親家庭的他，需照顧50歲、有長期病患的母親；其弟弟僅16歲，與被告雖同在求學階段，但被告身為長子，已需「擔起頭家」，做兼職幫補家計，故望能以罰款形式處理案件。
但裁判官認為，被告向網民收費提供金融投資意見，但並未領牌，當中存誤導成份；又指案情嚴重，光是罰款不足以表現到其嚴重性，不過考慮被告年紀尚輕及個人背景正面，故終判其接受80小時社會服務令、罰款2萬元，及需向證監會支付約2.5萬元調查費；考慮被告仍在學，故允許他在半年內繳交所有款項。

案乜例，唔同架

好撚幼稚
就算出面個易陰股神都叫比個冧把加分析
天屍齋估恆指升跌 都仲要估錯再反手
講到好似全世界等佢打救咁

有咩唔同?

講真天__而家搞到咁大其實有D抵死

一開始睇錯邊同人道歉就咩事都冇
睇錯邊之後唔理人, 講埋D冇零兩何既野
講真, 如果你睇錯邊即時SAY個SORRY我諗大部份人都會理解

引牛=入牛 單野我諗係終極導火線, 撩慶晒GROUP D人
點知仲同人講走幾轉賺到錢,又話人唔識睇圖

到今時今日仲話打手抹黑批鬥,真係好離地
BTW, 一日100K賺到200萬我真係想見識下
我都好期待天__貼下自己買賣紀錄睇下反手快成點

案情指出，「客戶」先向被告付費，方可獲得進入討論區的權限，每人每月收費最初200元，後來加價至300元。被告其後以「Peter Sun」的名義，為已付費客戶提供炒股意見，包括推介證券資料、何時買入、買入價位等。
其實你有冇了解過宜家拗緊咩

收左上班錢 一堂四個鐘 每個鐘500$ 有接近50個學生已上 當佢50個就50x $4000= 20皮 請金融人上黎其實係走法律縫

理財智慧：金融業9大範圍須領牌

金融業中有些職位是需要拿取牌照的，而有關發牌事宜，是由證監會所管理。自年多以前，新的《證券及期貨條例》實施以後，從事某些金融受規管的活動，便要申請有關牌照，而按照有關規定，受到規管的項目共有9項：
（1）證券交易－從事證券買賣的活動；
（2）期貨合約交易－從事期貨、期權，以及衍生工具的交易；
（3）槓桿式外交易－從事孖展式外買賣；
（4）就證券提供意見的投資顧問等業務；
（5）就期貨合約提供意見、提供衍生工具的投資顧問服務；
（6）就機構融資提供意見、企業融資及意見提供者；
（7）提供自動化交易服務；
（8）提供證券保證金融資（亦即「股票孖展」）服務。
（9）提供資產管理，包括基金投資等服務。

崗位不同 牌照有別
如果在金融業任職，而工作範圍屬於以上9項受監管範圍之中的其中一項或多項，便需要向證監管申請牌照。而不同崗位的職系，所申請的牌照會有所不同。
以下是不同牌照種類可從事的活動範圍，而括弧之中代表可提供上述9項那種受監管的服務。
證券交易商（1,4,6,9）；證券交易商代表（1,4,6,9）；商品交易商（2,5,9）；商品交易商代表（2,5,9）；槓桿式外交易商及其代表（3）；投資顧問及其代表（4,6,9）；商品交易顧問及其代表（5,9）；證券保證金融資人及其代表（8）；獲豁免交易商（1,4,6,9）及獲豁免投資顧問（4,6,9）。
例如銀行內的顧客服務主任，要為客戶提供基金買賣，債券買賣等服務，銀行便要替其申請獲豁免投資顧問的牌照。
麥萃才
浸會大學財務及決策系助理教授

上面你個所謂案例係俾錢拎投資意見
宜家你哋連佢有冇咁做都唔知，仲講緊佢冇收錢喺大group講既一言一行同埋可唔可以開班
一係你搵個case係無牌開班教黃金比例同波浪理論，咁先叫有用既案例

報驚啦

本來畀意見都係要拎牌, 收唔收錢都係一樣要牌

識你老母咩
聲咩柒明啊
返屋企摺埋收皮啦

所以報紙佬果D, 有牌果D先會寫正名同NO., 有D無牌既作家, 就唔會開名, 只會用D祖國移動果D名黎寫, 玩股票咁多年都無人知呢D犯法野?

你又想全財經台一齊仆街

其實跟本係, 只係有冇人去報驚姐, 有報真係會死架

放心啦，同股票利得稅一樣，只捉最明顯最大果個，真係無收錢講股票都要拉，大把有頭有臉既人行先！

一般捉咩人？
1.持牌冇申報利益
2.冇牌開班賺錢（淨賣廣告都可能入到）

講到尾收錢就係原罪
係咪真係犯法鬼理係你咩，屌死佢先再講

如果真係唔洗申報, 新城就唔會個個節目都要講一次D家賓係持牌人士啦, AIR TIME好平定個主持好得閒?

1.

喺兩登搵食已經係原罪
有開post,開谷,收錢開班係事實吧
其他中唔中,有無牌,串唔串都係後續
你要明白呢點

there is a exemption for stock commentators recommending stocks in newspaper and published books。

it has nothing to do with using real or fake name .... paid or unpaid.....

大家唔好咁懶，去睇吓SFO schedule 5,好嗎？

冇的話，佢點會del go?

好正 留名跟進
唔係身有屎 駛乜DEL TG DEL FACEBOOK
又想博同情話打擊後生仔

They won't watch coz too long and complicated

咪係！咁長叫人點睇！

重點：

otherwise than by—

(ix)a person who gives such advice or issues such analyses or reports through—
(A)a newspaper, magazine, book or other publication which is made generally available to the public; or
(B)television broadcast or radio broadcast for reception by the public, whether on subscription or otherwise,

你究竟有冇入過group睇過？

收錢冇豁免

簡單d講大屎仆街，大家冇事！

中又中反手再中！

咁你講下佢係咪同上面俾錢拎投資意見個case一樣
你係咪都係想講佢喺大group畫左一堆免費既圖講左一堆目標價就係無牌提供免費投資意見？

數浪大師

SO DO U

又唔係我要告，大家也是局外人

頭先查一查，記錯咗壁屋監獄可以數浪，sorry呀大師，原來係石壁監倉，喺大嶼山，風景好靚

如果罪名成立又要受嘅話去邊個要靠大師自己數浪喇

有人有圖報味

定係賺得太多 驚斷財路啊

快啲告佢老母啦
次次都到高位先話買左咩
根本引人跟
過左半個鐘再先叫人唔好跟
高位跟左又叫人坐定定下午數錢
過多日死埋隻熊

唔洗急喎，如果有犯法你估走得甩咩

其實20倍1日唔難。。。我係最近大跌都買咗牛。食咗6 700點。。。

自 。。。係幾日。。。係啦。。。2月中前恒生指數唔再破頂就會回到起碼27500，大家執生。。。唔知係唔係熊嘅開始。。。

睇下呢位"花生友", 一味淨係識叫人告
加埋佢下面補多一句, 睇得出有條友咁樣精神分裂都幾辛苦囉, 陰鳩公聖誕節都要諗點樣捉字蝨式辨駁

而d判極都係罰錢+服務令 又唔一定告得入 係咪真係會有人咁神心去報再講係大group今個月只係錯引牛日表達得差 月頭賺到月尾係咪真係會有人咁傻去報 叫人報果d人自己又唔去報
有圖有受害者報我係g持 但係係大group跟足都係受益者ge時候 到底係咪有苦主呢

你冇入過group就唔好出黎seven.

點解你唔講下佢出黎冇牌收錢開班

我仲喺大group入面 宜家明顯係你答唔到扯開話題
seven你老母咩人手filter

冇人 post 證據指證，分分鐘有冇人報警都唔知

如果長期有錢賺會唔會斷自己米路咁傻
係有d盲毛跟左唔中果次咁黑

有冇答你都唔識分，不如你驗下眼先

一味叫人告班花生友根本講唔到确實證據證明人地收錢提供投資意見，有冇所謂 ge 苦主都成問題

而家已變做泥漿戰大家叫春

盲毛阻人發達

跪求天師快啲開班，我想學野

呢場戲幾好睇

其實要考咩牌先介紹得股票？

咁撚多打手

點解會有傻仔課金俾個神棍

但佢講ge 係事實

咁撚多仇家
有無咁多水魚呀？
咁多水魚玩應該就股災啦

收檔啦
我都未出黎

奉勸樓主一句
一偏不能再偏
撈偏門的 最緊要個人做番正
又引牛=入牛 又del晒FB TG
其他人睇到都覺得有問題

天凡金融研究社. 713 likes. 天凡以黃金比例配合波浪理論、江恩理論及技術分析等，預測及分析恆指及股票支持阻力位，加上追蹤大戶動向，務求尋找最合適入市時機。
天凡 到時證監會搵你同你有牌果位師兄 同時會睇下係咪上堂教果位係有牌
有d 野唔係你話係邀請就冇事 你fb 咁寫真係拿屎上身
Google 仲有你fb page record 好快有人會backup

瘟總

原來最後告唔到我，都係要用hack呢招黎起底
又要hack人MacBook，又要將D內容擺上dropbox，又唔知原來dropbox有留底，一復原，就見到原來cap我電腦screen

都係個句啦，hacker夠膽就放出公海，一放就告刑事

《刑事罪行條例》第 161 條
“有犯罪或不誠實意圖而取用電腦”的適用範圍

係放就快，最驚你唔放

極度憤怒 名譽掃地

有幾憤怒

hack人都要比D腦，又唔係唔知我平時唔用zip

放心，一定有你份

嘩 呢個理據真係好有力
清洪都打唔甩
連登仔呢次仆街啦

無追晒成個post
想問下講咗點解TG有大細group未
兩個group有咩分別

天大師報警告鳩連登仔未

好手火驚啊 典蒜牙
大屍發癲亂咬人
係咪真係中

風啊

我初步睇左少少你d料，真係得淡笑，小朋友你基本功真係麻麻

利申：fund佬

估到有人hack佢, 中呀!

呂麗瑤報警先定天凡報警先

買冇入球
兩個都唔會報

我地等大師數浪睇下數唔數到

似分散注意

究竟連登仔告天凡快D，定天凡告連登仔快D啦 ?

真係好有效

g持大師撚狗
成班傻仔冇人敢報
而家大師告返你地不誠實意圖使用電腦
你地嚇到賴屎未

咁我認

大師報警未

拉左未

佢又變番小學雞口吻

如果大細都有技術賭仔必贏
賭王一早破左產

竟然有人信，仲要俾錢聽佢9up

真係冇諗過會有受害者

而家吹埋俾關於hack 部電腦
真係笑撚死仲要macbook

話時話佢拍檔sellabrick去左邊

好似係話之前dropbox有密碼洩漏，所以hack入佢account
仲要hack 入macbook，咁睇得起自己，咪當人唔識電腦喎

成日嘈話要證據
而家你地個天大師cap張咁嘅嘢叫證據
仲吹到比人hack 告人不誠實使用電腦
打手們你地收唔收貨先

而家人地做受害者啊，咪可以反客為主囉

呢個吹中中中
仲勁過條撚屌天凡

認你就唔好出黎搵食啦撚樣，睇住幅圖吹下水就等於識股票

條友而家不停吹水搵野黎作
由佢點吹恆指升跌同神化自己已經係啦

真係好柒睇到自己咁重要有人請hacker hack 佢部macbook

哥迪奧拿終於都係英超證明左自己
天大師仲未敢貼倉再直播

過街老鼠

係喎又話80%命中，咁有實力洗咩驚！

呢條撚屌仲仆街過天凡，就咁出幅圖乜柒description都冇，淨係識b_ _ _ 他老母，啲人睇完問番他幅圖係唔係咁解法，又唔撚答。
到第日開市，都同天凡互含吹自己中到啪啪聲，不斷show off引啲人羨慕，然後落搭報天凡大師啲班

天師話自己部機被人hack 你地就要信啦

佢仲唔報驚嘅?

大佬呀求其開過CLOUD STORAGE FRONT PAGE就話自己被人HACK

中啊！

報警未？

天師，佢地唔怕你喎
幾時報警

佢仲話有個 ibanker 黎教 姐係又係神棍食多筆傻散錢 傻散唔好咁蠢 醒下啦 佢地做唔到股神 教你出黎都唔會係股神
唔好ff 上完會升仙啦 傻散醒下啦

估唔到天師除左波浪理論，連正義論都識，真大師也

天巴報警未

係我就即刻dum抵個keyboard去報驚啦，天師唔係冇膽縮返去佢阿媽個閪度呀?

天凡大師 你今年個倉回報有幾多？ 80%命中應該威過龍咁威啵

人地話佢唔正義變左人地自稱好正義
仲有john rawls既a theory of justice係講politics層面唔係一般生活上d人形容o個種正義
淨係o係書店見過本書就唔好拎出黎講咁柒啦

人地係個學咗啲皮毛就開班呃飯食嘅細路咋 咪咁高要求啦衰鬼

天師拋書包唔成好撚柒

正義論
人唔笑狗都吠

天師係tg 大group度都消失埋
係唔係去左警犬度報案要拉鳩班連登仔

theory of justice 係講Natural abilities呀柒頭，唔係完全Politics

曬書包話人柒自己都柒

斷章取義
你想拋多D wo
解釋o個兩個principle黎聽下, 冇上lecture好多年

留名學野

刨返書啦好嘛，下下要人餵小朋友咩

嘩你講曬啦
講唔服人拋番個波俾人解

開班有冇拎BR 架

好撚醜 啲人跟tips跟輸係抵，但你轉個頭又話自己中中中咩野細group講左真係好撚7

算啦兄弟，佢哋一撚二個都係咁，本性黎

我都費事wiki search篇intro貼出黎等佢有半級落台階都仲要死頂
真係好撚多小學雞
屌柒完真愉快

講唔服？一開波搞錯果個係你呀

你咁既Logic讀咩都死

quote wiki你已經輸左啦

真係做學問邊有人會quote wiki

討論，係以德服人，唔係追人黎打就叫叻嘅，你有論點咪講出黎，齋睇書係無得著嘅，咁嘅態度只明顯得你無內涵

眼瞓，睇書先，慢慢爭論，聽日返黎

學理上講唔過人，即刻U turn批評人地既態度，就好似畫畫比賽人地幅畫明明靚d，就批評個畫家樣衰，logic fail

技窮到咁，唔知邊個無內涵呢？

話我態度有問題？一開始我純粹理性指出某會員理解錯左TOJ，跟住叫佢睇返原典，塞錢入佢袋都有錯，連登真係多小朋友

我唔想再花時間o係endless and meaningless既dispute
講最後一次
第一, john講既係 distributive justice, 佢提出既兩個principle/成本書既目的一定唔係focus o係你所指既natural abilities but politics
第二, 你冇理解上文下理, 因為你冇理到我後半句講既item
第三, 你淨係話人錯叫人重睇原著係立o係不敗之地...有何意義? 我用番呢句o係你身上咪一樣
第四, 學術文章唔用得wiki係因為學術要嚴謹, 但唔代表wiki一定錯同一般討論唔用得...好基本既道理黎呀學生哥
第五, 你唔好扮野啦, 你咪又係話人柒頭。呢樣野你比天凡仲差, 人地起碼有解釋, 你呢, 俾人反對就叫人重睇, 你同人地問千鳥雷切有冇分別叫人重睇一樣垃圾。唔好扮學術討論...你一心黎串咀...

成件事最好笑係竟然有人會比錢上個冇料9up既人既堂

自稱基金佬要認屎認屁行去學術台開個post，冇人有興趣你啲講啲唔講啲學術，同天師B______分別唔大

利申: 粗人

癡孖筋，two principle既基礎就係人既natural abilities有高下，你瞓醒未？

我都唔想再花時間o係endless and meaningless既dispute，希望你真係最後一次9up

你都幾有趣 ，又唔係我講先，係無啦啦有亂up john rawls我先出口

粗人又好，學術又好，討論都係要講道理，係咪先？

做咩變左討論正義論？依d哲學野想討論到有結果？

大家專心d！唔好冷落天凡大師，尊重下條撚屌好唔好？

我贈你3個字，叫屎忽鬼，你亦唔係討論，只係鍾意做「高人」,不如去學術台自己開個post會唔會好啲

道理上講唔過人就鬧人屎忽鬼，犀利

我冇打算同你講道理，睇你一開口自稱基金佬,覺得高人一等? 屌人柒頭，塞錢落人哋袋，以為自己係邊位?

啲錢唔使你塞落人哋個袋，塞返落去你自己個袋袋穩佢，我認為屎忽鬼3個字啱晒你

利申: 粗人

真心想問教人投資要有si邊個牌先得？

唔好理佢啦V巴，明明咩都冇講但天凡對住佢就笠晒水好好笑，平時又串77。由得佢啦，一物治一物！

呢個機會極大，證監會要維護自己發牌制度，另外有牌嗰班亦會支持嚴厲打擊無牌經營收費投資班，趕走競爭者，否則班友收開2800,無牌收500,到時通連登開班，點搵食?

仲係要死頂扮有料, 幾個points都咬人唔入就loop番john係強調natural abilities, 完全係錯曬emphasis!
如果你係叻既咪用一兩句綜觀解釋下, 你用任何原因拒絕, esp串番人, 只會表示你冇料到
講過啦, 你黎講道理就唔會一開頭話人柒頭, 叫你唔好扮野, 又話人技窮, 又話人quote wiki, 全部轉移視線, 你話人錯又唔解釋叫講道理啦, o靚仔!

仲有呢度係黎屌鳩天凡, 你唔好阻撚住曬啦嫁兩!

今日冇反擊看似收皮囉!?

天凡大師又中中中啦, 得鬼閒理你班友

留番同個官講啦

紅色大字大撚曬？ 好心唔好咁小學雞啦天凡，HACK 你老母咩 好撚好笑

而家仲膠到以為全世界想逼害佢咁，話係deepweb可以買起hacker 仲有人信佢嗰下好笑喎
呃完人，而家有思覺失調，抵啦

多謝天師大人有大量唔報警拉鳩連登仔

圍內打飛機由佢啦

又中

依d細路覺得開班/出書/寫專欄係炒家終極目標。
咪以為人地眼佢揾到50條水魚囉！
其實開班/出書/寫專欄係最低層果d！

集中討論返天凡先啦

喂喂喂, 有幾BULLETPROOF呀睇過

咩話
2018年都就到天凡大師竟然未報警

天屍呀
你啲fan屎好想你回歸呀
貴為股壇梁天琦
點可以冇

天大師係咪已經入左壁屋數浪出唔返黎了

壁屋應該望唔到海，天師英雄無用武之地喇。

佢唔係改左名渣咩

同波台TIPS佬一樣
搵幾條友圍爐中中中
之後就賣料

咩名

曬氣，連登人咁善忘，一兩個月咪又係走番出來

石壁望到
赤柱唔個得唔得

恭賀天師重新出山，引領一眾巴打數浪中到啪啪聲

利記終於都買到雲積克
天凡大師仲未敢報警

中

洗定8月15啦廢西

條撚樣睇淡,依家升到298,跟佢真係死得啦,中你老母天凡

又中呀

睇淡前夾一棍引牛
大師又中(好似係)

本身有料。但預計錯左就唔認。
仲要話係轉左走勢。自己就走人。
最慘係事後先再講

仲引緊牛
引牛逼害後生仔

中 又中 反手再中

江恩同波浪不嬲事後
最勁係賴落d 節氣度

天凡條柒頭改名話㞗我誹謗

天師知你24小時都keep住mon post, 尋日cap圖自爆左係我柒, 但估唔到你仲做埋啲改名撐自己咁撚柒菇碌嘅事,真係笑撚死人

放心啦,我無時間再cap你圖撚鳩,所以group都退撚埋, 尤得你繼續又中

風

依個真係7到正
敗走要改名?

信技術分析既真係得啖笑，能夠長期成功既例子根本一個都數唔到出黎

圖表(陰陽燭) 同技術指標(MA, RSI, MACD, DMI, BB等) 某程度係大戶溝通既方法之一

同一張圖唔同人睇都會有唔同見解

不過天X果啲半桶水就算鳩數啦

天凡告㞗我誹謗未?

攪咁多野

唔係想搵著數

唔通係想有錢大家搵？

另外你有無牌？

9凡柒到

走之前佢話最多上到297就行大C浪
而家

如果佢仲係group度實會話:
一早反左手買牛贏番晒,前兩日最低位買左牛係細group度講左,再加多句1早叫你地唔好買牛熊

佢好鍾意咁講野

Sellabrick : 中 又中 反手再中

真係十個膠

3幻點都黎，天師又中

愈玩愈大

邊個post點解我睇唔到

搵到，今次真係柒左少少

呢隻過街老鼠仲西過當年瘟總同英國國會

所以點解有6成既基金經紀會跑輸大市 睇波浪理論，咩浪中有浪中有浪中有浪，真浪假浪，根本就走火入魔

一年做兩三次大trade食大浪, 再小部份資金食細浪已經跑得贏

揀唔中股就另計

分別在於人哋數錯浪認衰
天屍就數錯浪細谷反手中

今日又中

中呀，又中

報左稅局未，懷疑有人無拎商業登記

條撚屌家下就24小時keep 住mon post, 然後係tg group話連登點樣打壓他，博班傻閪同情，最後成班廢物就圍爐取暖，繼續一齊中到啪啪聲

連上黎覆既勇氣都無
果然係敗走既改名狗

股壇梁天琦
比我地文革式打壓呀陰鳩公

呢條友得啖笑

夠鐘上水啦喂

又中!

中呀 食盡牛仔 反手又中呀 多謝大師
中撚曬呀

大師, 你個B浪點算? 29/12係你個PAGE度POST, 今日已經破左A浪頂.

扭曲 逼害

肯定係港女造市
大師邊有錯
大師畫圖唔洗你教

波浪理論一向馬後炮 中既機率低到唔低
事後行哂出黎先會知
新手入場會覺江恩 數浪好勁好準

屌你老母天凡,29000引到30500牛

呢個真，之前仲吹咩江恩轉勢日

大屍引夠牛未阿
引左成1500點啦
我跟你沽期貨實去跳樓

數浪就去沙灘啦屌你老母

c0果條友又係好鍾意數浪

295又話浪頂
308都黎緊

大師轉左身啦 中中中

你又唔係細group度
大師食左萬鳩幾格啦
中！
又中！
反手又中！！

推佢老母臭西

加油

港女逼害股壇梁天琦
港女可恥

中！又中！

有咩同官講啦
低能lol

上星期五小寒節氣 江恩有冇轉勢？

屌你

細group講左

2位大師又係時候上水啦喂

冇犯法做乜唔繼續

天凡大師

中!

引牛引到上天花板都仲引緊牛

仲未引完

大茶飯黎 起碼引到10萬點先收割